［知法犯法] 男警賣徦波鞋同抗拒海關人員 裁判官杜浩成判80小時社會服務令

25 歲警員涉嫌去年 9 月出售三對假冒的「adidas」波鞋，在港鐵站交收時被海關拘捕，其間反抗並傷及關員。該警員早前承認出售應用偽造商標貨品、管有應用偽造商標貨品作出售用途及抗拒海關人員共 4 項控罪，案件今（27 日）於觀塘裁判法院判刑。

裁判官杜浩成考慮社會服務令報告中顯示被告已汲取教訓，並指希望被告明白社會對公職人員有特別要求，稱「所有公職人員應避免成為害群之馬，令其他盡心盡力的公職人員受到影響」，最終判處他履行 80 小時社會服務令。

犯法就係犯法
除非你係警察

又可以做返黑警

黑狗打傷關員都係80小時社服
抗爭者hi到防暴個盾牌都要坐

杜浩成仲有好多威水史

裁判官杜浩成曾處理不少社運案的判決引起爭議，包括他早前下令將三名於8.29深水埗電影放映會被捕的未成年中學生，暫交由兒童院「照顧」約一個月，以待福利官撰寫報告，變相令三名年輕人未被落案控告便先遭關押；其後案件交由另一名裁判官處理，裁判官不作任何命令，三人可與家人團聚。

一名蒙面便衣警於元旦晚上在旺角遭多人襲擊。22歲侍應和25歲經理被控一項襲警罪，案件今（12日）在觀塘裁判法院提訊。裁判官杜浩成形容，非法集結的控罪在本案「呼之欲出」，問控方會否加控相關控罪。

2012年，青年泰歷在中聯辦外高呼平反六四，與警員衝突，被控襲警罪。雖然並無警員受傷，但杜官指泰歷濫用示威遊行自由作非法行為，重判他入獄半年。翌年他處理古思堯及馬雲祺企圖侮辱區旗案時，裁定兩人罪成還柙。梁國雄庭外批評指有參與愛港力活動撐政府的市民打記者，杜官只罰款1,500元了事；但馬的案件不涉暴力，杜官卻將他還柙。

On 9 80小時社服

冇判個海關坐一世咪算執到

知法犯法嘅香港警察
賣假嘢打傷埋海關
先判嗰80小時社服

三個青年去觀賞會俾狗濫捕
杜官就未審先判要佢哋入兒童院

反抗並傷及關員
80社會服務令

所以話軍政府就係咁
海關？食屎啦

狗咬水瀨

又是杜浩成

2012年，青年泰歷在中聯辦外高呼平反六四，與警員衝突，被控襲警罪。雖然並無警員受傷，但杜官指泰歷濫用示威遊行自由作非法行為，重判他入獄半年。翌年他處理古思堯及馬雲祺企圖侮辱區旗案時，裁定兩人罪成還柙。梁國雄庭外批評指有參與愛港力活動撐政府的市民打記者，杜官只罰款1,500元了事；但馬的案件不涉暴力，杜官卻將他還柙。

12年已經堅守做狗既信念

傑出系列

識講要避免有害群之馬
唔係應該要判阻嚇性刑罰??

點解打海關 可以咁輕刑罰

哦

好嬲

o...

召喚投訴師

推返上嚟先

兩中五生背囊被搜出酒精食用醋 杜浩成:需要加重保釋條件

警察大撚曬

80個會唔會太重，80 分鐘算啦